今晚c朗對隊廢隊，起碼入3球填番場均1球條數先

上意甲射手榜首先

歐聯再強姦獌，填歐聯數(唔會加罰掛)

特別事項 sick買了